女仔其實應唔應該去追男仔

話說係咪既我個人好被動
呢排見到個好中意既男仔
同佢傾咗一陣，我自己個心有啲亂
我點算好

男女平等但女仔就要等男仔追

隔層紗 只要你內外正正常常 一定追到

心悸可大可小
樓主要注意健康

佢一世唔追你 你係咪一世唔追

女仔主動追男仔又唔撚係犯罪，你驚人話你唔矜持咩

講真佢鍾意你自然會追你
對你無feel追都無用

男人對你有興趣 唔洗溝都會主動埋身

如果你要成日主動搵佢既話 佢仲肯應你九成九都係覺得你有潛質做佢既免費雞

應該 追我啦

幾時追我

又有得比我ff係果個男仔 呢個po正呀哈哈

我笑咗😂😂😂

想追咪追囉唔好理咁多 蘇州過後無艇搭

我就係怕呢樣，到最後自己柒咗

我怕係咁
所以唔咁追
同埋佢大我好多

完全錯晒

女人對你有興趣 唔洗溝都會主動埋身

如果你要成日主動搵佢既話 佢仲肯應你九成九都係覺得你有潛質做佢既按摩棒

樓主我大一個女仔好多年
都好傾過一段日子 後來唔知點解佢忽然就對我好冷淡 我諗佢知我想點就彈開掛大不了咪做個朋友 唔明點解忽然由好好傾變到陌生人咁 好失落

但我其實一開始有主動同佢傾計
但冇咩話題

咁一開始個女仔有冇主動搵你wts

有但少
其實我都不存希望 自問條件唔係好果班
但我都係傾下閒計咁 無好狗公咁纏住佢日日問佢做緊咩果d

大你幾多？可以講嗎 同埋真心想問 女仔會接受到大自己幾多既男

點解唔應該？年輕嘅話想追就追啦，唔係就會後悔

我po ig story佢有覆過我
但我唔知係咪出於大過我以關心我
定係點，之後我都有覆返佢
但都冇傾咗陣就傾唔落去
已讀咗我
我個心好似穿咗個窿

8年9年到
我自己覺得有魅力既叔叔好正
同埋佢比我有禁慾feel
好撚正

其實話題黎黎去去都係個d
衣食住行，人文科史個d

不如你試下講d你鍾意既話題先
咁樣你會舒服d
咁你都會比較有動力去同佢傾計

佢大我好多
圈子唔同
我夾硬講我鍾意嘅話題
我怕佢覺得我煩

禁慾？即係點你禁定佢禁

同埋因為年齡問題
佢一開始就當我係細路女
同我傾計，覆下我

佢禁呀

咁都係你ff啫 佢本人性格可能完全唔係咁呢

喂喂！
你都未試過就咁覺得，唔得架wo
我夠覺得佢鍾意啦

而且真係一齊既話
你都係要做自己架
因為遷就，係好難就一世架
因為總會有d野，你唔會退讓架
相處更重要係理解同尊重啊

相信me, 佢會理解同尊重你既話題架

真愛的第一個徵兆，在男孩身上是膽怯，在女孩身上是大膽

認真答

唔應該
因為普通女仔肌肉力量比男仔差
除非你肌肉爆發力好強 咁短距離先有可能追到
否則 時間一長就會比佢拉開距離
追都追唔到

成個post唯一一個咁理性既分析

去馬 唔去你會後悔

女仔追男都唔一定追到 你肯追過先啦

利申非單身巴
成日畀莫名其妙嘅女仔表白
熟手派好人卡

唔追，你會後悔一世，
追，個男仔ok就一齊，唔ok咪下個。
根本衹要你帶眼識人，追永遠係最優解。

精警

男朋友就係我追 女追男先係最完美

真

唉 我都想知 同個男仔都有互flirt 但一見面就好似普通朋友咁 我甚至叫佢嚟接我 佢都唔肯 都唔知條仔正直定on9

應該啊 不過唔好太姣

與其囉囉攣
不如去馬啦

利申：初戀都係我追返嚟

可唔可以教下呀

都係個幾招囉覆下佢ig story 撩下佢傾計
試幾次佢肯同你傾就有機
問佢有冇睇過xxx/食過xxx 之後再搵機會約出街

唔一定

咁傾咗陣已讀我
係咪冇機啦

試多幾次先 都係已讀就...

咩年代呀Ching ?鍾意咪撩吓人講嘢囉

試下囉 最緊要唔好後悔

仲要個男仔冇心上人先得
否則做再多都係白做

佢同我講佢單身緊

睇佢值唔值囉.

單身都可能有心上人架
冇沖突

令佢倒追返你先好

要點先做到

搭單問

對方今日生日

之前我試過問佢 想依幾日約佢出嚟 比左兩個日子佢 但佢淨係答我 其中一個日子唔得 咁我冇再覆

然後今日
我：生日快樂啊haha
佢：(3個笑喊emoji)
多謝

係咪冇希望
應該收手

唉

你咪唔好追囉
第時唔好後悔

應該 男人唔主動其一原因係驚俾到好花弗感覺俾對方 所以唔敢出手

男大過女十年都唔算差好遠姐
除非佢急住搵人過下半世而你又冇呢個打算
同過個大我十幾年嘅叔叔一齊係幾正

即係其中一個日子得，點解又唔約？

唔好追
但要令佢愛上你

除咗厹外，只可以講喺中意你嘅會追你又或者引你追，唔喺嘅話，你做幾多都冇用，正常男人第一眼就分到邊個可以做正印，邊個喺Sp，邊個唔會掂。

唔需要好似男仔追女仔咁主動
但可以做踏出第一步果個
例如開下話題等佢接 俾d暗示想出街之類

咁你咪約佢另外果一日 有咩問題

主動小小，多d 關心佢，約下佢去街
如果佢都鐘意你佢最後都會變主動
但做女仔唔好心急開口表白送波餅之類

你咪問下佢生日去邊玩
你太無信心自卑又好難搞

雞

傾左一陣?
傾耐D再諗啦

講就易
點做到

每次覆我都隔好耐
係咪冇機架啦？
等佢覆等到好灰

最忌就係望住電話等佢覆啊
自己生活充實啲忙啲先
得閒就經營多啲ig story引佢同你講嘢
佢唔覆都唔好當世界末日
text講嘢分享下你生活/得意話題
傾到咁上下dum下波畀佢約你出嚟
單獨見面先係真正認識嘅開始

做返自己
佢覆就覆,唔覆咪由佢
唔好成日留意人地有冇online, last seen, 藍tick
男人會覺得呢d女人好煩

可能你只係對佢有好感only
相處耐左可能你會覺得唔岩你呢

因為佢本身都已經對我好冷淡 得我主動搵佢佢從來冇主動搵過我 我好驚會做左感情台講嗰種女痴漢(同埋之前約過一次被佢甩底 一次成功)

粉嶺？

咁應該冇希望，你成功過一次但佢依然對你冷淡，佢對你應該冇上過心，我建議你可以再試多次，如果佢態度都係咁，你就唔好再諗啦

毒撚格
一開始其實係個男仔approach我 好主動whatsapp聊我傾計
但依家佢冇再搵我 我搵佢都好冷淡 約佢佢都唔係好想咁
咁係咪姐係佢對我完全冇任何好感 冇機會

唔明？

又已讀我
我諗都係冇機架啦
可能佢一開始當我係小妹妹同我傾計

傾傾下唔岩傾/見你無乜反應觀禮下先吧
做住朋友先囉 唔好心急
你幾歲？
利申：藍字絲打

觀察打錯字

我知煲點諗，佢一樣怕，到最後佢柒就無問題

2字頭到

你咁驚會嚇怕鐘意你既男仔
其實唔係player 既男仔都好怕比人hurt 怕瘀
唔知佢係見你似唔like 佢就轉目標定怕瘀
不如你講多d 同佢相處既事分析下

睇佢一開始我主動搵佢
大家都係隔一陣先覆
Keep住有傾計
但到後面真係冇咩話題
Send send下真係冇咩傾
就斷咗
之後佢覆我ig story 都有傾
但佢隔好耐好耐先覆
所以我唔知佢係咪因為當我係妹妹仔
所以同我傾下定點
到今日我覆佢
佢已讀我唔知佢係遲啲覆定唔會再覆我

其實如果佢主動少少
等我知我有機
我會放擔去馬

男女 平等 係指一齊等 一齊龜縮

我主動約佢10次佢先約我兩次有時個心都有少少灰

都算有主動約過你

真心，放過佢啦

樓豬加油
利申 已成功

千其唔好追😭😭兩次經驗話我知咁樣男人只會覺得你cheap

絲打好勇
你個兩次係同一個男仔，定係分別兩個男仔？

妳樣子如何？

比豬西追會覺得煩(唔係cheap)
比靚女追會覺得佢好勇，即刻接受

我用男仔角度答你
應該對你有好感
唔瘋狂揾你係因為驚chur到人

但佢成日都好耐先覆
比我既感覺係覺得我唔重要
同我挽下

可唔可以分享少少

咩年代
點解給唔可以追男
幸福係要自己爭取

咁不如你多啲搵佢傾多啲計 開多啲話題囉
佢對你有感覺嘅 應該會feel到 多啲快啲覆返你嘅

想追 但唔夠膽
佢兄弟中意我
佢有問過我中唔中意佢兄弟
都有主動覆下我story

唔知佢想點

好唔中意估下估下既feel

唔知佢對我係有意思
定純粹八卦
好奇怪啊

好耐即係幾耐

有時好快
但慢起上嚟5個鐘或者半日

真係
如果講嘢要就住就住
咁個關係都唔會長久

係
如果都俾曬signal都唔係好熱切
不如放過大家

人帥心動 人醜心悸動

21世紀啦 大佬，日鳩日男女平等，到呢啲moment 先番20世紀

自己睇中嘅男人唔主動上
到識玩嘅mk or. 賤男追就貼大床
到時喊都係抵死
利申唔係攻擊緊樓主或港女，只係見身邊太多呢啲 case，支持樓主做主動

想要就自己爭取啦 at least比佢知你對佢有意思 跟住可能佢就識做呢 不過真係見唔對路就快啲收手 女仔唔好搞到咁核突

男朋友自己追返黎
唔可以表現到你鍾意佢
係要令到佢鐘意你＞不停示好

點解你唔覆咁on9
其中一個日子唔得，咪即係其餘嗰啲ok囉

如果同一個情況男女換呢？

欲擒故縱呢招識用既話真係會令對方著緊你 前提係唔好用衰

請賜教
有冇例子

你地平時講野係咪好平淡
通常男仔都會覺得冇癮
試下串下佢個啲
同埋一開始已讀好正常唔洗咁快灰心
我男朋友一開始都成日已讀我
但一齊左之後我問佢個陣其實有冇鍾意我
佢話有但唔敢同我一齊 因為我個陣成日都mean佢
搞到佢以為我好惡 我同佢第一句講既野就係頂你個肺
不夠你已經開左個頭 咁你試下得閒mean下佢串下佢 咁樣其實會升溫 不夠都要睇對方玩唔玩得起

你要記住你要令到佢覺得你係一個特別既女仔
俾佢睇到你與眾不同既一面同埋睇到你既優點
約出黎就係一個幾好方法

我同佢出到街一定開po同大家講

我見到你上面話年齡問題 你地差幾多？我同我男朋友都差五年

9年呀

倒貼既話就會俾人覺得cheap
最緊要係俾佢睇到你既價值
利申追過三次都成功
但以前唔知點解跨唔過個心理關口
跟住自己放棄先

你幾多佢幾多 好似我18同佢23 一個發展事業一個讀緊書就難啲 不過最後都成功啊 年齡唔係最大問題最緊要步伐一致
同埋佢唔覆你真係唔洗睇到咁重 係好正常既事黎 我都被藍tick無數次 佢地有好感都唔等於會表現到出曬面

或者你可以去睇下台灣youtuber啊畫啲片
我都係係個到知左好多兩性關係心理學

同你一樣
佢返工我讀書
但因為我宜家都唔知佢心意
所以佢唔覆我唔知佢對我冇feel定點

宜家去睇
多謝你呀

冇人會知架 我個陣都唔知架 係想同你講唔好因為唔覆就灰心！

每次都係我搵佢 佢搵我5隻手指數得哂
我都唔知點追
可以講野好曖昧 行為好曖昧
但係一個佢emoji就完話題
完全唔知佢想點

女千萬唔好倒追仔
俾signal已經好夠

點解咁講

因為如果一個男仔對一個女仔有意，只要有少少singal,已經忍唔住想同個女仔表白。

最簡單，基本上 單獨出3，4次街，真係有意思ge,正常已經出左手。

但我宜家都未同佢出過街
都係講過下次出嚟挽

女仔絕對可以做主動，但千萬唔好倒追。
即係你可以搵藉口約佢出街一次半次，呢個singal已經好夠明顯

但唔可以每次都係你約，更加唔好你向佢表白。

收到啦大佬

我覺得女仔主動講下笑 filrt下人地 mean下人地
男人對你既興趣先會大
全世界都係普通傾計咁
一黎就表現到好想擁有佢
容易得到既人男人是不會珍惜的
我個陣就係又高冷 又要撩下佢講野又串下佢
搞到佢以為我好惡明明鍾意我但又唔敢同我一齊
一齊左之後就180度轉變做鍾意嗲佢好嬌嗲咁
男人好鍾意呢啲落差感

好高難度

mean下佢好高難度咩

唔應該
睇雙層公寓啲女一主動追就失敗
好似定律咁
條仔對你無興趣 你追佢都無用

可以追 但要對方做主動